有無邊隻旅遊保險包因為疫情而cancel 行情？

黎緊二月去台灣 但唔排除會封埋香港
想問下有無邊隻保險包

lm

冇

我都想知

Lm

澄清左冇包括香港

如果係人病左而取消會保嗎
買果刻無病

好多都係話當地有疫情而cancel 先包， 如果係香港有疫情呢

同問

如果到時去又去唔到
保險又唔保
保險錢有無得回水

抗疫保命
推翻暴政